有肚腩，高脂低肌

做gym，本身飲allmax gainer，轉飲isocut好冇？

食多D野
訓夠操夠
唔食垃圾食物
食多D菜
吸收足夠蛋白質
咁就得